致藍絲: 我們可以卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。

所有義士加油